+++
date = "2014-01-07"
slug = "tolerance"
title = "Толерантность"

+++

мы с калининым лежим в больнице, в которой палаты больше напоминают однокомнатные квартиры. навестить нас приходит штых, и мы решаем прогуляться. охранник на этаже говорит, что меня не выпустят без верхней одежды, и мне приходится вернуться в палату за курткой. забирая куртку, замечаю, что в кресле сидит мой дедушка. в куртке захожу в лифт, где меня ждёт калинин. помимо него в лифте несколько среднеазиатов и моя знакомая, которая, видимо, с ними дружит. я рассказываю антону историю, в которой неоднократно упоминается слово «чёрный»; среднеазиаты обступают меня и начинают легонько бить. когда мы выходим, я пишу своей знакомой, что в той истории действительно не было ничего расистского. «да, а ты не выёбывайся»—отвечает она.

